One black ox, met een witte cravat op, - wie moest zelfs mijn ontwaakte geweten iets van een materiële lucht--Vaste me zo obstinaat met zijn ogen, en verhuisde zijn botte kop rond in een dergelijk beschuldigende wijze als ik verhuisde rond, dat ik blubbered aan hem: "Ik kan er niets aan doen, sir!
